元旦金門同時掛中華民國國旗和中華人民共和國五星國旗 黃安樂喊：統一更近了

金門同時掛國旗和五星旗 黃安樂喊：統一更近了

金門模範街今天元旦不僅掛上了青天白日滿地紅國旗，甚至還掛上了中國五星旗，成為「
一邊一國」、「兩岸一家親」的特殊情況，藝人黃安也藉題發揮，表示「太棒了！統一，
是大勢所趨。」

黃安今天在《微博》發文表示，自己曾經在金門當兵，金門曾經是最前線，今天卻同時掛
了五星旗和青天白日滿地紅旗，一片喜洋洋的氣氛，顯見統一是中華兒女共同心願，「金
門，我給你點讚！2018，距離統一更近了！」
（即時新聞中心／綜合報導）

中華民國唯一領土金馬快被統一了

金門可以好快同中國統一
不過台灣唔會

金馬係中國領土
屬於福建省

中華民國剩存統治領土

台灣人想問隔個海關我撚事

當年上一代打金門打得咁辛苦
依家呢代死台狗咁無骨氣

係咪對面搬左家支那人入去咋
原居民vs 支那參透 兩家人對決
類似香港咁

中國黃安？

兩年前曲線批評周X瑜，間接令小英當選總統

2019年就全部都係五星旗

當年陳水扁擬全面撤軍放棄金馬

呢條仆街仲敢蒲頭？

台灣人不知幾想掉底金門

當年老蔣唔聽美爸話放棄金馬
要保持呢條連住中國臍帶

影響最大都係立委五五波嗰班
關蔡英文撚事咩
佢瞓喺到都贏朱立倫啦

反攻大陸

老蔣9吹
中(台)美聯防條約
已限制武力反攻大陸
佢目的係台澎主權